<resources>
    <string name="app_name">Alien</string>

    <string name="app_licence">
        Aliens? È una app aperta. I contenuti sono stati prodotti dall’associazione EARTH GARDENERS e vengono rilasciati con licenza cc-by-sa nc, questo vuol dire che la licenza è Creative Commons(cc), che possono essere riusati purché per scopi non commerciali (nc), purché venga citato l’autore (by) e se vengono condivisi devono portarsi dietro la licenza (sa=share alike).\n
        Anche il codice software con cui è sviluppata è aperto, viene infatti rilasciato come open source, abbiamo scelto la https://www.gnu.org/licenses/quick-guide-gplv3.it.html, le caratteristiche di questa licenza sono simili alla  cc-by-sa nc ma applicate al codice software.\n
        Il software verrà distribuito tramite github.\n
        L’applicazione verrà distribuita gratuitamente sui vari market.
    </string>

    <string name="app_guide">
        1 - Ti viene proposto uno fra i sei habitat che compongono il gioco.\n
        2 - Leggi con attenzione la sua descrizione.\n
        3 - Cerca fra gli alberi a disposizione quelli che ti sembrano più adatti e inseriscili nell’habitat proposto.\n
        4 - Passa al secondo livello, quello degli animali, e procedi come per gli alberi.\n
            - Il punteggio dipenderà da:\n
            - Numero di risposte esatte dei  punti.\n
            - Dalla velocità delle risposte.\n
            - Ogni volta che sceglierai una specie aliena andrai in GAME OVER!  ☹
    </string>

    <string name="app_info">
        Cos’è una specie autoctona o nativa?\n\n
        E’ una pianta o un animale che è presente in un determinato luogo da sempre.\n\n
        Cos’è una specie aliena?\n\n
        E’ una pianta o un animale che ha avuto origine in un luogo lontano e che gli uomini hanno
        portato in altri paesi perché è buona da mangiare o perché è utile per fare legna o perché è bella
        da vedere.\n\n
        Cos’è una specie aliena invasiva?\n\n
        E’ una pianta o un animale alieno che trovandosi bene in una regione si sviluppa moltissimo a
        danno delle specie autoctone.
    </string>

</resources>
